PCCW經常間歇斷線

PPPOE直插電腦都會斷
係咪個垃圾華為modem又壞

我依幾日不斷聽

斷線*